寶覺師兄做警犬

寶覺師兄人唔做，學人做警犬亂打人

其實d狗都係好細個
佢地知唔知做緊共產黨隻狗？

推

Push

仲有隻PC22586！

2012 6B grad